昆虫比任何其他种类的动物都更为丰富和广泛。一种微小的海洋寄生虫能在200倍大气压下生存| Shi En Kim | 2020年9月25日|学生科学新闻
由于氢资源丰富且价格低廉，在整个20世纪初，氢是飞艇使用的提升气体。空中客车公司刚刚推出了三架新的零排放概念飞机| Vanessa Bates Ramirez | 2020年9月23日| Singularity Hub
有时我认为人们质疑植物的功效，因为有那么多的药用植物是如此丰富和容易获得。健康创业公司Mab&Stoke的创始人介绍了流感大流行期间“量入为出”选项的增长《瑞秋·金》2020年9月20日《财富》
研究人员决定在星形胶质细胞上尝试耗尽PTB技术，星形胶质细胞是大脑中大量存在的星形非神经细胞。不知从何处出现的神经元-第89期：黑暗面|纳亚纳湿婆| 2020年9月2日|鹦鹉螺
反过来，RLSA为那些希望在标准营销和销售平台（包括真实和数字平台）上销售产品的人提供了丰富的研究和分析机会。如何利用市场受众进行更好的搜索活动| Harikrishna Kundariya | 2020年8月18日|搜索引擎观察
特别是在美国，那里快餐店很多，三分之二的人超重或肥胖。Orthorexia：当健康饮食成为一种困扰时| DailyBurn | 2014年10月25日| Dailybast
他的“黄金”是非洲的劳动力，廉价、可培训、丰富且随时可以工作中国制造“现在非洲制造”| Brendon Hong | 2014年8月23日|每日野兽
多洛雷斯有很多抱怨，迟到，而且他们的步伐缓慢。天花板漏水、猫叫声和未封住的蟒蛇：在纽约最差的地铁上4小时|凯文·扎瓦基| 2014年8月8日|每日野兽
有热情的粉丝，也有穿着迷你裙、乳沟丰满的女孩在宣传最新的电视剧。蜘蛛侠太多，时间太少：准备好参加动漫展|安娜莉莎·萨维奇| 2014年7月10日|每日野兽
我们用来发电的许多燃料——天然气、石油、煤炭——都是丰富而有限的。食物会浪费你的家吗|《每日野兽》2014年6月16日《每日野兽》
黑麦现在正在收割，而且相当重：事实上，所有的作物都预示着丰收。欧洲概览|霍勒斯·格里利
当沉积物丰富时，在顶部附近会发现轻质结构的铸件。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
乞丐并不多；但是，妇女被要求在田间大量劳动。欧洲概览|霍勒斯·格里利
在这里它们很少大量存在，但它们的持续存在是该疾病最可靠的尿路症状。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
实质性肾炎，尤其是急性肾炎，肾细胞丰富。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德